港鐵青衣站有人噴黑及破壞入閘機

數十人下午到港鐵青衣站內，破壞閉路電視鏡頭、購票機及閘機，並於機件上噴漆。

他們一度離開青衣站，其後部分人折返站內，再次破壞閉路電視鏡頭及噴漆，在場有人撐起雨傘。

現場所見，港鐵職員並無阻止。有市民嘗試拍卡入閘，但不成功。另外亦有人沒有拍卡，跨過閘機，走進月台範圍。

做得好

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

咁我點返工

全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！

Well done

黨鐵mtr係發動831地鐵恐襲嘅主謀
一定要搞到佢地無收入！！！

831

辛苦晒

7.21
8.31

有市民嘗試拍卡入閘，但不成功

on9

普通地鐵都壞曬

班黑社會尋人打完人又整壞地鐵
玩夠未

仲有721

試吓部機正唔正常姐

全線都要

有巴打建議大家千其唔好咁做，有樣野叫澎脹發泡膠，五金鋪賣一支40蚊左右，送支管，隊支管塞入面噴啲膠入去，之後啲膠就會喺入面澎脹50倍同變硬，用過就知澎脹得勁快而且勁難清得乾淨，乜機都打柴啦。

有冇巴打知如果噴入人體會點

巴打好波

well done

good job

都話職員見到唔會阻止

現場所見，港鐵職員並無阻止

高汁

做得好！

拆18區黨鐵廣告， 閘機,
66實跌到停牌都得

職員打份工.如果可以阻止狗仔入閘我諗會開心啲

推

你想做死班技術人員咩

文宣新名目及戰線-Decitizenize

真係好on9

咁樣點算破壞到。。。。

仲未夠，要 dup 爛

唔夠呀我要全香港

Very good

全線破壞曬係咪會全部停止服務

玻璃幕門 玻璃幕門 玻璃幕門 玻璃幕門 玻璃幕門 玻璃幕門

香港人！還拖！往死裏打！
901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

我想擔庶

一定會好大鑊 千祈唔好噴休班警啊

支持!

721
811
831

港豬

冇人可以阻到港豬比錢既決定

手足好波

割你老母呀割
唔撚割

港鐵職員並無阻止

爛撚咗仲想拍卡

所以話好多港鐵前線都係手足，有死物就夠，港鐵前線唔阻住嘅就唔好屌

手足聽日罷課罷工返課返工都好，可唔可以應承我？

[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

遊行示威集會抗爭必備
彩虹便服<2秒變裝>黑色雨褸

萬能膠，是好用的東西

港鐵大鑊了

清脆，治愈

冇做錯到

喺公路巴士上手足，落車行返轉頭，搭多次車又好點都好！带多架車上路！！

831>721

快捷利落
fast and accurate
咁先係真正香港人

你地班人唔好再搞事
切記唔好帶金屬氣球去車站。我要返屋企

手足ho ball

好波手足

Good job

現場所見，港鐵職員並無阻止。

人地驚好正常
唔洗講都知

但噴漆好似好易清

靜靜地贏

大佬你較返細d字得唔得

第二幅圖使唔使好大力㗎？
我無乜力力

借位

［突破盲腸］曱甴對應方法

懲罰黨鐵

有市民嘗試拍卡入閘，但不成功。

叻仔